老老實實，呢啲位買牛好難輸！隊落去最多 265，但向上係睇三萬！！！

牛仔已入，夠膽就隊多800點穿埋 260

點老實法，係你老實，定係嗰市老實？

師兄點樣睇到3萬？

感覺

巴打我鍾意你！真係夠老實

今日震左班傻散, 聽日就上28,000先,後日上28,100,一路升到30,000

利申: 睇圖 + 感覺

大戶鋼鐵無敵底係245, 大戶嬲起上黎落多次都仲得

大戶邊會咁好心俾你執平貨

你啲牛都快死

等收錢

要輸好易 要贏好難

冇力

樓主

牛仔仲係到，冇事，大戶想震鳩我

今次靠你啦

之前唔識，跟人買，輸左8k

265 關鍵位頂住呀！

26501

牛市gogogo, 3萬點

佢真係夠膽喎

樓主買左幾多牛

265 safe

啱先264有無嚇到咇屎

圖表一早講左 265 係底部，未怕過

人棄我取，有guts

跟左，上阿

all in 牛牛牛

祝你好運 呢個係最後一關
以後25500

特價牛 all in 之後等數錢

仲有圖表睇咩家陣個勢邊有路捉

事在人為，宜家明顯唔正常

圖表加感覺，你做唔到就一齊跟樓主搵食。

屌。。。

奶油包 富林黨

豬左幾多

今次都係唔識 跟人買

樓主話升，講到似似層，我就跟左。。

點算阿重有冇得升，重有2k零用錢。

又真係穿wo

有咩感覺

＃33

😂😂😂😂😂😂😂
你個底似乎有啲深

樓主還我血汗錢

同花順！！

樓主人呢?

你都係憑感覺睇255嗎？

係ifc 天台

地下了

點會……，乜都係黃金比例……3 5 7 成1倍……

現在穿了265，重有冇30000？

點會有……3粒彈，中環tg已經封頂
搞到我星期一賣咗一半

好賤呀. gif

＃32

我係黎睇樓主既，係唔係要去殮房？

好狗

今次輸幾多

輸左4k...樓上另一個個師兄send咗條link出嚟，似乎重要跌少少，就可以上29,600

我剩返2k零用錢，買咗25200的牛，希望升番3000點

無錯喇,你快D入,All in啦. 你.

升

點解又會跌咁多

樓主冇事！下面溝牛今日彈上266平手走晒！

唔好 bin 我，ok ?

唔好咁講啦，你講下實際情況同你預測唔同之後你部署左什麼，有冇新策略，分享下得唔得阿

自己分析下先啦 下下跟人一定收皮

你識乜撚阿，自己分析準就唔會有討論區啦，我從來唔信自己分析，覺得係騙局，個個都自己分析個市就會亂，樓主講到明睇圖加感覺，個種信心比你呢種淨係識叫人自己分析的花生網友強多了！

多謝，早知買 260 牛就冇事，夾死左先抽返上去，大戶正仆街！

清你唔係252入牛咩

唔係走撚左下話

轉眼間又重上 27000 ！！！

我見人笑樓主睇唔過眼，呢到咁多人開post都比花生友逼走左，但樓主都敢出帖，我跟左佢牛唔後悔，今天27000，重有3000點就30000，信樓主同樓上個高手就知好快到。

還有3000點水位，你係未唔信樓主冇跟到呀？抵你死呀，夜期先跌得100幾，大漲小回格局，樓主有眼光！睇得比人前，等30000點再鞭你班花生友！

依d人最中意落井下石

企穩265

26xxx係鐵底
27xxx係鐵頂

樓豬

隊落去最多 265
星期一收復樓豬都算嬴

紫晶巴未講左27x要熊，你傻左牙？

向下係24000喎師兄

樓主又贏大錢

劍指3萬

嘻嘻

早幾日己經出左 post 提大家入貨

前幾版邊個留 ，快啲同我出來！！！

本人早已預料

我!!!

中美已經攬頭攬頸傾掂數，恆指直上三萬指日可待！

靜靜地贏...

有樓主 冇窮撚
我們就是成功的例子

屌 太遲入呢個po

樓主好波

咁同過大海買大細有咩分別

跟下post, 跟左樓上師兄27xxx食左牛買左熊，26xxx又食左熊換左牛，現在贏番曬了，另外賺左1.5k, 買左對波鞋同請屋企人飲茶，重有40蚊剩。

連登有愛

who，我又跟

請爬post

仲有兩千點

升極都有，樓豬

樓上班on9鞭我同樓主，26000果陣我相信樓主，食晒個升浪，樓主

智者係孤獨的

仲有得上

28000 了，仲有2千點

而家先留意到樓主個post，只能夠講英雄所見略同

冇平貨執了

skr !

樓主fatfat

始終本少+唔敢買多啲，新年可以去澳門 call g咁囉

樓豬勁勁

cls樓豬

睇3萬點 gogogo

感謝樓豬
約咗經紀一陣睇樓